有冇人懷疑啲國際共產左膠圈子/集團一早流傳緊有效疫苗?

OECD入面嘅左膠領袖:
杜魯門（Canada）
腓特烈臣（Denmark）
馬克思（France）
肥婆（Germany）
奧夫拉多爾（Mexico）
阿德恩（New Zealand）
科斯塔（Portugal）
文在寅（South Korea）
山齊士（Spain）

國際民間極左狂徒:
Emma Watson
Mia Malkova
Greta Thunberg
Bill Gates
Mark Zuckerberg

上面好多仲要係同志(濫交) / 女人(鍾意講野), 感染機會極高都冇事
反而侵, BJ, 巴西總統呢類人中龍鳳, 1 percentile superhuman genes, alpha of the alphas, 但係思想正確(=右翼)嘅全部中哂招?
中共今次播毒成個算盤, 佢地同國際左膠之間嘅合作, 仲有幾多野我地係未知?

袁公一早點透咗

！！！ 袁爸912直播，講咗一樣嘢解通咗民主左派=支共 ！！！

左膠肯戴口罩，完

真係有咁簡單?

左膠去哂邊?